何君堯只係學民陣咁口頭取消活動

佢驚到時出左事上身先出呢個聲明

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Agger

一定同黑警deal過
廢事有位入佢煽動

總之果日一定會有藍絲搞連儂牆

又話自己律師 咁都諗唔到
要毅進仔教？

同意，依隻禽獸究竟幾時死呀

驚唔夠錢比喳？

咪撚係囉 仲話重點搞沙田喎
21號跑馬㗎嘛 咁撚危險
阿叔點入場賭馬呀 一陣又斬人
容乜易又搞著啲馬
馬會又取消日馬
何君堯 你點賠償做咗成個星期功課嘅馬迷呀

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

Push

學玩無大台

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安